以下哪一項是光復香港的正確方法

A. 光復香港 五大訴求
B. 光復香港 時代革命
C. 光復香港 獨立調查
D. 光復香港 林鄭下台

一定係革命，我地要奪權！

ching乜我地咁夾呀

C同D on撚9

B